(認真)有無巴打係非專業人仕?

即係非醫生律師, IT,工程,會計...等等既垃圾工, 有無?
利申: 做緊出入口, 33歲得25k連最基本樓都買唔起
覺得自己同廢人渣宰, 社會地底泥+蛀米大蟲無分別
有時望到連登個個人都係專業人仕
自己學歷低求其搵份朝九晚六文員仔吊命就算

老左都唔知點撚樣算, 又無專業牌照勁撚無保障

on9 9成人都冇啦

做緊連登推拉師

咪撚玩啦師兄
睇下連登上班台d人多數做邊行先啦

非專業人士 （IT)

得呢班人先會咁得閒邊扮工邊上連登
大多數人做到冇停手間中上黎都唔會係上班台吹水

樓主垃圾
專業非專業人仕

你唔好理人忙唔忙先
職業分類中大部份連登仔都做緊專門工種

我有話自己唔係垃圾?

你冇撚on9啦
我夠話我大律師
你信唔信呀

25k 算幾好啦

連淨25K先到連登標準

pt嚟講算ok
但係grad咗就起碼要一個double

唔好玩啦
你睇下連登人平均講緊幾錢人工先

文員仔

邊行?

上連登忽認真

你唔係真係當吹水大會班人係真呀嘛

咁係因為好多大學生上蓮燈
讀得大學基本上好多都專業人士

咁又未必
大學都有好多乞食科

其實廚師算唔算係專業人士

專業掃街呢

推

本人外賣師

同你差唔多 都係做緊trading
剛3張 想轉行
但唔知讀咩好
做非專業工 中年俾人炒就大鑊